華語史上最強組合應該只有五月天

音樂首屈一指
情歌搖滾 都好正
形象健康又唔MK

講起台灣歌第一時間就想起五月天